Fortune Insight:收到料 九西總監謝文華醫生 多次脅迫交罷工醫護名單 馬嘉輝醫生請辭

謝文華

謝文華枉稱醫生

有冇人有臭西謝文華住址地電話工作崗位？？小朋友住邊邊到返學？平時幾點左右出門口？

keep 好佢唔好比人知

好偉大

等咗一日都冇人覆